認真 其實美股真係好易玩

大牛市：All in TQQQ UDOW UPRO
調整 / 熊市：清倉 / 買債

完全唔洗圖表分析 / 做個股 DD / 分散投資

根本最難嘅就係要學識 sit out
所以大時代句「股票必勝法：及早離去」一啲都冇錯

不服來辯

呀媽係女人

前提係你知幾時牛市幾時調整
仲要知會調整幾耐

及早離去係咪講個人

噢 係喎

你點知當刻係牛定熊

你點知熊軍會戰勝歸來
因為佢地見好就收

唔該曬，你每日開post講埋今日升定跌
咁就真係好易玩了

紅市點解唔買sqqq？

其實好易 低買高賣 傻鳩都識